蕭若元 (中字) 拜登菅義偉聲明提及南海52年來首次！激怒中共！

蕭若元
(中字)
拜登菅義偉聲明提及南海52年來首次！激怒中共！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-04-17

memehongkong
745K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：